\begin{question}[section=1,subtitle={Tapchanger},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2019}]
Wofür wird anstelle eines normalen Transformators ein Tapchanger primär eingesetzt?
\begin{compactenum}
\item Für reine Lasten, \zB Elektroautos
\item Als Trennung zum Mittelspannungsnetz
\item Um die Spannung im Niederspannungsnetz dynamisch anheben und absenken zu können.
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
Antwort 3
\end{solution}
